有冇人同我一樣牙朗射罰球嗰陣時祈禱

係咁叫入呀入呀

真係入撚左個陣叫左出聲

唔係17號條傻鳩上半場不射

牙朗就3g1a win撚左

不過都預左唔入 但係入左真係叫左出聲

我都覺會中人場

屌射得咁撚靚都有

真係好刺激
你追一球我追一球
風迴路轉
呢場真係不得了